航母工程總指揮指國產航母屬世界頂級水平

第一艘國產航母，早上七時許離開遼寧大連造船廠進行首次海試。國產航母在清晨5時30分鳴笛，之後發動機開始冒煙，大約1小時後，航母在拖船協助下離開碼頭泊位，之後再次鳴笛，並完成調頭，駛向外海。報道指，航母是前赴相關海域執行海上試驗任務，主要檢測驗證動力系統等設備的可靠性和穩定性，檢驗動力系統是不是達到設計要求，亦要驗測艦船速度、抗風浪性和武器裝備，海試周期一般是一年，實際時間根據測試情況。

中船重工董事長、航母工程總指揮胡問鳴表示，國產航母將在遼寧艦的研制和使用基礎上更進一步，躋身世界先進航母行列，同時更將進一步完善中國的航母研發能力。胡問鳴又表示，現在中國有一支研發設計建造的隊伍，已經歷練成軍，而且平均年齡在36歲，將來國家想發展任何一型航母，都已具備自主設計能力。

鄭州艦入水艙門打爆士兵眉骨，又贏

遼寧號係1988年嘅蘇聯技術
呢隻嘢就 base on 遼寧號
而家係2018年

又贏

佢個句30年前講可能都啱嘅

中國航母對空防禦（姐係打飛機）能力世界第一

贏國

贏到開行

胡生
你揸緊個部係30年前蘇聯過時既產品

羸呀！！！！
贏到開巷！！！！

第三世界頂級水平？

大型箭耙

咁個核動力同電磁彈射去左邊？

係過時既“複製”產品

吹緊

咁撚先進，上面係咪有軌道炮

第三世界？

躋身世界先進航母行列

進？

邊撚到進呀？

睇過～～！！！

仲係用斜台起飛

睇下美國用到電磁式catapult啦

核動力睇怕都係宇宙級水平

世界頂級搞笑級別

頂級垃圾水平

美國第一代核動力航母玩左50年有多退埋役了

世界頂級移動靶

蝗schedule下一隻會有，aim係核動力。

支那似乎唔係下一隻玩核動力
好似話未搞得掂點塞個反應堆入去
但話下一隻就算常規動力都好
都會玩電磁彈射
五毛話2020年底前會出嚟喎

有航母都要有適合嘅艦載機同機師，殲-15係抄蘇33嘅，而蘇33又係二三十年前嘅產物，俾你dup多一隻咪又係落後美帝幾十年嘅設計
更唔好講有幾多機師受過足夠升降訓練

車尾燈都見唔到

五毛dewi ，你呢啲回覆只會俾人覺得你柒
成個FB廢老咁

世界？深圳世界之窗個世界？

清朝海軍世界第八 都係世界級水平

全世界最尾都係世界級

中船重工
你話blackwater就ja

成班人係度睇少贏國
佢講得出就一定有
之前隻核戰機都曝光左
我相信贏國已經秘密製造出高達

發動機冒煙
跳台起飛
世界頂級

佢同渡海小輪分別就係多幾支炮同多條跑道

睇到呢度笑撚左

平均年齡36歲，有咩歷練可吹噓?